[魔力私服] 全免費 無課金 自己開既

http://146.196.54.11/reg.php
上去註冊同download

好似係3.7 懷舊版

discord :

記得AC PW 要鳩打

有d咩特別setting

懷念舊驚

好似係跟左某某大服既SETTING
有內掛

內掛 入game 打/ng

呢條LINK 可以直接DOWNLOAD GAME

乜介紹都沒有沒咁撚懶?

了解過下,佢基本係唔知有咩SETTING好似都係跟返個端

唔HI 知 3.7 懷舊版 2倍經 2倍魔石 10倍技經

小小意見
個服D內容好舊
所以可玩既內容應該唔太多
雖然知道係FREE
但係睇下有無機會搵到個新D既端開

留名

會唔會PVP服聚人數再開始,太少人生產連要整好多角色

可以 有個160LV 既唔知係唔係新D

利申無玩過魔力

唔識
我自己都係第一次玩

正常魔力應該要5.0或以上先會比較多D野玩
同埋如果個端係台服端就會有D新D既技能<--當然有D玩家鍾意有D玩家唔鍾意
加油

基本上戰鬥起碼3開補師 弓手 之類,通常會5開所以5角
之後生活整武器1角,防具1角,採木1角,採礦1角,捉寵1角,鑑定1角,治療傷勢1角,仲有整補藥又要開

如果個SER冇人整,要自己整既話,會要開一大堆角色整依D野

咩game黎

換左個版本
你試試咩料

呢個應該係5.0左右既台服加左大量個私服既NPC
但係比較奇怪既係
正常做完新手任會比隻新手寵
但係唔知點解做完無寵得一千蚊

完全唔識玩

係唔係登入端冇5.0 D資料

正常魔力就就職>升LV>升職>解任扲稱號/寵物果D

再推推

黑mon wo登入完

右下系統，再回城登就可以

20人在線

推

30人在線

想要純pk服

ser都死埋

無呀 開左
有競技場雪姬打了

今晚番去玩
人生第8次定9次重玩
之前個台仔服 玩到140 佢就收鳩左皮

可以用電話玩？

有冇得直接算到幾轉lv咁樣㗎
見有啲人都係70咁齊頭嘅

即係有冇
同埋打個啲寵物化石蛋又乜黎
冇咩資料好難搞

之前D人BUG經BUG到1轉2轉咁,同無限$
依家唔得了GM FIX左,不過D玩家反對RE SER

之後GM都話左會改經既倍數,
同埋問NPC拎錢雖然俾人刪走左
但重有無限$既方法就係開礦工伐木獵人,
開內掛高速採集, 掘完拎去賣賺得超快

幫手推下

今日RESET 左
修復左D BUG

d裝直接set npc賣啦,邊有人咁好心機慢慢整

lm

你個SER香左啊

佢入面1-11既裝都可以直接買

死咗ser
btw經驗係咪冇改到

又死 wtf?

開過個新POST重好啦

個介紹點打

冇玩過點解要整私服

想試玩

有諗過自己開個黎撚下有冇教學